中學雞同月薪兩萬以下既你請死返去高登

你地拖低哂連登質素

力威c fu

連登手足月薪起碼5萬啦

二十萬下話 ptgf 都五萬一個月啦

On9 連登成班中學雞月入-$2000
死番去高登你想連仔租server蝕入肉呀